##############################################
# ArchLinux Fast Install
##############################################

# Полностью переработанная версия!!!
TODO: Доработать загрузку и выгрузку из json - finished
TODO: Разрабоать вторую часть установки (chroot)
TODO: Разработать worker, который на основе входных параметрво установит систему.

# Важно
За основу брались скрипты https://github.com/ordanax/arch2018, https://github.com/poruncov/archlinux-script-install
Моя версия переписана под pyhon3

# Установка
- Необходим установленный python3 на машине, из которой проводится установка!
- git clone https://github.com/MaksFoxerProgrammer/MyArch.git && cd MyArch && sudo python3 Arch/pac/ArchLinusInstall.py

Эта команда активирует консольный интерфейс главного меню, состоящего из 2х вариантов выбора:
1 - Первичная установка (Вначале выбираем её)
2 - финальная установка (приложение само скажет, когда ее выбирать)

UPD:   
curl -OL https://kurl.ru/arch-install   
chmod +x arch-install   
./arch-install   
  

# Настройка скрипта под себя
Вы можете форкнуть этот срипт. Изменить разметку дисков под свои нужды, сделать копию собственного конфга XFCE, залить его на Github и производить быстрое разворачивание вашей системы.
По завершению работы скрипта вы получаете вашу готовую и настроенную систему со всеми конфигами. Вам ее нужно лишь немного привести в порядок и все.
Как и что менять написано в комментариях в самом скрипте.

# ВНИМАНИЕ!
Автор не несет ответственности за любое нанесение вреда при использовании скрипта. Используйте его на свой страх и риск или изменяйте под свои личные нужды.

Скрипт затирает диск dev/sda в системе. Поэтому если у вас есть ценные данные на дисках сохраните их. Если вам нужна установка рядом с Windows, тогда вам нужно предварительно изменить скрипт и разметить диски. В противном случае данные и Windows будут затерты.

Если вам не подходит автоматическая разметка дисков, тогда вам, предварительно нужно сделать разметку дисков и настроить скрипт под свои нужды (программы, XFCE config и т.д.)
Смотрите пометки в самом скрипте.

# В разработке принимали участие:
Скрипты, взятые за основу:
    Алексей Бойко https://vk.com/ordanax
    Степан Скрябин https://vk.com/zurg3
    Михаил Сарвилин https://vk.com/michael170707
    Данил Антошкин https://vk.com/danil.antoshkin
    Юрий Порунцов https://vk.com/poruncov

Обновленная версия:
    Зубко Максим

# Контакты
Наша группа по Arch Linux https://vk.com/arch4u


# История изменений

### 2.12.2020 ArchLinux
- Глобальные правки по всему скрипту. Исправлены ошибки, все настроено. Скрипт протестирован, и готов к работе. Остается разве что косметический ремонт кода + упрощение в использовании, в плане первичной команды к установке.

### 1.12.2020 ArchLinux
- Полное изменение. Переходим на скрипт python3.

